﻿Họ Tên:Nguyễn Anh Tú-1653142
-Yêu cầu 1:
Thêm các chức năng sau vào menu và toolbar:
+Cut:Cut object đang được chọn, lưu vào clipboard(2đ)
==>Đã hoàn thành
+Copy:Copy object đang được chọn, lưu vào clipboard(2đ)
==>Đã hoàn thành
+Paste:Paste object từ clipboard. Ưu tiên paste object của ứng dụng MyPaint. Nếu không có object nào của MyPaint thì sẽ paste CF_TEXT.(2đ)
==>Đã hoàn thành
+Delete:Xóa object đang được chọn(2đ)
==>Đã hoàn thành
-Yêu cầu 2(Yêu cầu khác):
+project phải được lưu trữ trên repository của Bitbucket. 
Bitbucket link:https://bitbucket.org/Leo29798/p1/src/master/
****Lưu ý khi chạy:Chạy dưới dạng x86 nếu không sẽ bị lỗi thư viện ComCtl32.Lib
Phiên bản visual:Enterprise 2017